這是正式錄用的足球隊嗎

阿仙奴

靜啦意大利歷史學家